無揸gme既全部入黎

我屌你老母睇淡就夠薑short

我地冇一個人會離開！

唔會因為你地放負而離開！！！

當初買入有我地既原因 我亦會堅持到底

Diamond hand